精神嘅 依句難聽過粗口

一開Fb/ig 個個講乜7都加句 “係精神嘅” / “精神”
尤其是微辣班人 開口埋口都係依句 就好似
: 食咗飯未？
: 精神

: 打咗飛機未？
: 精神

精你老尾！好撚煩呀 屌你！！

真心問依句嘢點嚟？

唔鐘意咪唔睇...

精神！

點嚟？
咪就係中文字嚟
點解你會覺得難聽過粗口

精神！
有！

句野本身好耐 以前D阿伯潮語黎

阿譚時代 精神D精神D!!
醒D醒D 開工開工

(好似係)

聽完 係精神嘅 4隻字係真係會精神咗

廢中廢老先講

現實生活都有呀屌你老味

Mk仔隊完野咪精神

下星期準時返工啦 係精神嘅！

自從患咗精神病之後，個人精神多了。

精神

大佬俾廿蚊我

係精神既

Happy Friday!係精神嘅